覺唔覺台灣野食比人吹大左

好唔好食睇人，但根本唔值咁貴